on9㗎，就算係bulk up都唔係咁食啦!

Btw 好似幾好食咁